大家轉咗用gab未？

我已轉
大家同朋友仔一齊轉入去，開始用佢嚟取代twitter
打國際線，乜乜線
但都未到會多人用，如果轉埋ig去gab，擺日常嘢上去好似ig或者fb咁，會唔會多人用啲？可以脫離到twitter？ig？fb？
大家點睇，留言講低討論下

Nice

屌 比盡你玩一兩個月咪死番去玩fb ig

笑死me

宜家起碼係fb ig twitter宣傳下先, 應該兩者同時用
一邊不斷吸人轉用, 一邊日常化
隔離post好似講到一黎就直接cut唔用咁, 只係達到小圈子圍爐效果

依家屌D演員反trump
到時marvel咪照去睇

o岩o岩諗緊開post, 就見到你開左

係咪冇app 定上唔到架

其實點解一早有個mastodon好地地要推gab？點睇都係右膠圍爐同溫層來架喎

好似無app，我用網頁上既

真係無去睇

mastodon第一次聽
gab係因為聽人講話trump已經轉去用gab所以先轉用

其實兩邊用
得閒上去Biden page 同左膠對話重好

你啱，循序漸進

個個都睇marvel咩

威啦 我即世界
《復仇者聯盟4》香港史上首部2億票房電影

Disneyland 奶共奶左咁多年都咁多人睇 口裡說不

因為Mastodon係啲mod/admin一見少少右翼言論就會block你
但係Gab唔會見你左翼就block你（當然會有人反對你，但係唔會清洗）

相反嘅處理手法，但係Gab依然大部分係右翼
證明現今政治光譜嘅右翼先係社會達爾文下值得生存嘅觀點

Mastodon就係N年前啲人唔想twitter霸權先整出來，個前提就㒙言論自由大於一切

用緊 好用過fb 無咩左膠新聞
但想多d後生美國仔女用

我自己都走咗去啲private instance所以唔知個大台搞邊科，明啦

Update：睇11樓

做好自己嗰份囉唯有

轉左，大家勁follow